習敗北有生之年仲敢唔敢嚟香港？

我諗正係夠膽去澳門

呢條柒頭,禍國殃民

和林奠一樣咁撚仆街

佢一定要來
唔來就祝佢比薄希來更慘

應該坐坦克先嚟到

佢落黎全港宵禁都唔掂
大把人會寫定遺書上街搵佢